{
    "data_info": {
        "documentID": "J_LEI_010527",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.data.go.kr/tcs/dss/selectApiDataDetailView.do?publicDataPk=15101578",
        "collectedDate": "2023-09-19",
        "publishedDate": "2023-07-01",
        "domain": "레포츠",
        "title": "봉수대오토캠핑장"
    },
    "text": "烽燧台オートキャンプ場は江原道高城郡竹旺面に位置しております。 ここは東海高速道路の束草ICから五湖小学校方面に15分ほど走れば到着できます。 烽燧台海水浴場は軍事施設保護区域だった場所で解除されたため、毀損されない清浄海辺として有名です。 夏は海水浴やマリンレジャースポーツを楽しむのに最適な場所です。 オートキャンプ場は計84のキャンプサイトを提供しており、駐車スペース、電気施設、木造テーブルを備えています。 広い敷地にサイトが多く、どこからでもアクセスしやすいです。 また、トイレとシャワールームは男女それぞれ2ヶ所ずつ計4つの施設があります。 キャラバンは計10台配置されており、すべて烽燧台海水浴場を眺望できる位置に配置されています。 外部には木造のテーブルと椅子があり、バーベキューを楽しむことができます。 内部にはベッド、冷暖房機、流し台、冷蔵庫、テレビ、炊事道具、食器類、トイレ、シャワールームが備えられています。 このように烽燧台オートキャンプ場は清浄海域の烽燧台海水浴場と共に夏に家族や友達と一緒に楽しめる最適な休養地です。",
    "QA": [
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場はどこに位置していますか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場は江原道高城郡竹旺面に位置しています。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場へのアクセス方法を教えてください。",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場へは東海高速道路の束草ICから五湖小学校方面に15分ほど走れば到着できます。"
        },
        {
            "question": "烽燧台海水浴場はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "烽燧台海水浴場は軍事施設保護区域だった場所で解除されたため、毀損されない清浄海辺として有名です。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場ではどのようなアクティビティが楽しめますか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場では夏は海水浴やマリンレジャースポーツを楽しむのに最適な場所です。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場は何の施設を提供していますか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場は計84のキャンプサイトを提供し、駐車スペース、電気施設、木造テーブルを備えています。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場のトイレとシャワールームの数は何か教えてください。",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場には男女それぞれ2ヶ所ずつ計4つのトイレとシャワールームがあります。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場のキャラバンは何台配置されていますか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場には計10台のキャラバンが配置されています。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場のキャラバンからは何が見えますか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場のキャラバンからはすべて烽燧台海水浴場を眺望することができます。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場のキャラバンにはどのような設備が備えられていますか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場のキャラバンにはベッド、冷暖房機、流し台、冷蔵庫、テレビ、炊事道具、食器類、トイレ、シャワールームが備えられています。"
        },
        {
            "question": "烽燧台オートキャンプ場はどんな人におすすめですか？",
            "answer": "烽燧台オートキャンプ場は家族や友達と一緒に夏を楽しみたい人におすすめの休養地です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 346,
        "QA": 547
    }
}